警察 這次最後一次對你地既稱呼 係你地唯一倒戈既機會

係醫院行私刑已經係咁
係差館更加嚴重
有部分死不悔改
反指責係醫院既個兩位黑警唔識做
要搞被捕人 要醒水係差館搞

依種喪心病狂既癲狗
唔係我地勸導重回正途既人

這次會係最後一次叫個d 冇過激行為既警察
指控返係差館行使私刑 性侵及虐待被捕者既黑警
助紂為虐既你地 依次係你地既最後一次機會
——————————————————————-
香港人 中年人 成家立室既人
有部分仲以為可以靠年輕人去支持住香港既未來
見住年輕人為你流血 被黑警性侵同虐待
每次要我地年輕人受傷流血 先激起一兩日既民怨
而香港人仲帶住所謂既包袱
我地年輕人唔會怪你地 只你覺得盡左力 問心無愧就可以

最後結局 可能係用我地依一代所有年輕人既鮮血去換來自由 但對於咁樣既極權政府
我們還有其他選擇嗎？

被捕既手足 我心痛你地 對唔住你地
各位手足都好驚 唔知有冇足夠勇氣
但我知各位都希望自己真係可以拋開所有 豁出去

Winter on Fire: Ukraine’s fight for freedom
未睇既 去睇一睇

係醫院行私刑已經係咁
係差館更加嚴重

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

支持

你點知佢地無做過
班狗閪點撚樣證明自己無蚊過過激行為

至今為止仍然當差果班我認為全部都要清算
有罰錯無放過

我支持民間自衛隊

推

你係咪on撚鳩,
到今時今日仲信會有人倒戈

希望你可以好好理解 諗真d 我點解要咁出post

如果今日仲唔認錯，唔好再怪其他人

唔撚想辭職就係因為粉糧,
班冇技能既垃圾出番去就搵唔番同等人工,
良知?不如人工寶貴啦

睇來你完全唔理解 我講既野 唔緊要

可唔可以推上熱門

建議你入差館講,
睇下會唔會有良知差人同意你

仲最後一次....死得啦

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧
圖不是我放的, 見到好IDEA 就要推

對於你依d人 我係有小小討厭 不過算

班中立撚未搞到佢哋都唔會知驚

係 不過已經等唔到佢地醒

倒戈或者斷頭台

幫推上熱門 唔該你地

Push

對唔住 被捕既手足

永不原諒

冇可能會原諒

遊行新口號

黑警
走狗

要打
奉陪

日日都最後呼籲架啦

沒訓練...
好打有限...

我明你意思 所以幫我推上熱門

[正視聽]唔可以用解散警隊取代獨立調查委員會

幫手推吓

幫我上熱門

個別事件 不予置評

殺！

最後一次機會

最你老母
無機會架啦
佢地係敵人

冇最後一次
全部死全家

823最後通牒
唔表態倒戈既 全部都一律以黑社會處置

popo死全家

睇黎樓主有痛腳喺手

向警察發出最後警告！

That’s right, dun be the scapegoats. When the bad one burns, u burn with them

唔好再講黑警仲有部份人係好人 有良知既話就快D辭職
一陣又話人搞9佢

唔需要
全部吞槍自殺啦

唔好俾仇恨蒙蔽

機乜撚嘢會
次次都最後一次
冇咁大量俾佢而家先洗底啊

戇鳩仔

我明

最左幾多次既最後一次請問

天真樓豬

所以我屌鳩樓主佢咪根本駁唔到
一直話你唔明,最明係佢自己

你醒你醒 幫手推post thx

睇曬佢就明

再企硬就到你地驚, 驚到唔敢離開警處, 唔敢收工換便服

係呢一刻都仲要人呼籲先＂敢＂企出黎既＂良心警＂
你地都係一齊死晒佢算啦唔洗特登行出黎喇

報應

屌咁有後勤嘛，我信100個裹面總有2至3個係為咗間屋同份糧

唔知你做咩加密
我唔係狗

睇黎一蚊雞保鑣嘅野，好快成為現實

最後機會 如果果班人都仲要幫 咁你地完全唔值得尊重

唔好天真啦
呢d黑暗野 不嬲都有
只不過 依家有片佢地無得抵賴
係鏡頭之下都打到你爆江
鏡頭下呢？
香港人好撚單純 以為佢地打份工
佢地不知幾享受

[唔洗驚] 監警會有福建幫、撐警、政協為香港市民尋公義

監警會IPCC委員會成員名單

主席梁定邦博士: 資深大律師，現任中國證券監督管理委員會首席顧問。曾任教師，後加入香港政府，升至首長級，曾任廉政公署助理署長。離開政府後往倫敦大學深造，1979年獲頒法學士學位，回港任私人執業大律師，曾任高等法院暫委大法官。 1995-98年曾任證監會主席。

張華峰議員: 出生福建晉江，全國政協委員, 民建聯

謝偉銓議員:建築、測量、都市規劃及園境界功能界別

易志明議員: 航運交通界功能界別, 自由黨

劉文文女士: 少年發展聯會副主席,前吸煙與健康委員會主席,太平紳士

蘇麗珍女士: 九龍婦女聯會主席，曾聯同多名會員到旺角警署慰問警員(連結： ) 。觀塘區區議員，獲工聯會及九龍社團聯會推薦

鄭錦鐘博士: 曾任少年警訊中央諮詢委員會委員，旺角、深水埗、油尖及九龍城四區的少年警訊名譽會長,長子為民建聯鄭泳舜

何錦榮先生: 德勤會計師事務所 房地產行業領導合夥人及開發商行業領導合夥人

許宗盛先生: 律師, former chairman of the World Scout Committee, 銀紫荊星章, 太平紳士, 懲教署投訴上訴委員會成員

關治平工程師: 2012年撲滅罪行聯席會議主席, 曾任建造業訓練局主席、香港建造商會副會長, 銅紫荊星章, 特許土木工程師, 葉劉淑儀創立的匯賢智庫成員

錢志庸先生: 律師及工程師, 「幫港出聲」成員, 曾著《支持逃犯條例修訂，別讓「賣國漢奸」製造因噎廢食局面 》一文 連結

毛樂禮資深大律師: 香港大律師公會副主席，主要擅长民事訴訟和破產程序

陳錦榮先生: 前香港會計師公會會長

鄺永銓先生: 怡和機械行政總裁, 香港僱主聯合會成員

歐楚筠女士: 港區婦聯代表聯誼會理事 (支持警方嚴正執法 ), 大新銀行香港東分區經理

朱永耀先生: 中銀保誠信託行政總裁, 中國國家行政學院（香港）工商專業同學會副主席

藍德業資深大律師: 主打民事及公司法案件, 保險事務上訴審裁處主席

李曉華大律師: 民事及刑事案件，主打人身傷害, 僱員賠償、公司法、樓宇法、遺囑認證、婚姻法

李家仁醫生: 小明

彭韻僖女士: 香港律師會會長、執業律師

宋莜苓女士 Shalini Sujanani: Vice President at ING Bank

黃至生教授： 醫生, 中大公共衛生及基層醫療學院副院長

楊華勇： 福建省港區政協, 香港中華總商會 副會長, 籍貫福建

陳黃麗娟博士:聖保羅男女中學前校長， 香港校長中心主席、科大顧問委員會委員、中大校董

王家揚先生: 海上絲綢之路協會青年機遇委員會 ，廣西政協, 新民黨中委及廣西社團總會副會長員

李文斌先生: 廣東省政協委員, 理文造紙（2314）首席執行官, 扶貧委員會

羅孔君女士:大律師

唯一解決警民關係嘅方法係
解散警隊
炒撚曬班撐警撐修例政協嘅監警會成員

五大訴求
缺一不可

821 元朗
823 全港人鏈
824 和你塞 + 觀塘

訓撚醒未
對狗講人話

你依家睇返你開個post 會唔會想笑

標題on撚9

個人立場
7月21打後當差全部都唔原諒

咁內容得唔得？

最後通碟 垃圾魔警

事源今日港共有政府試行武警外判計劃 顯示出港共唔再信任本地警察及政商人員 將會在未來五年加速取締

所以 良心警察更加要支持解散警隊 並成立獨立調查委員會令出賣警隊175年歷史的港共高層繩之於法

你可以做嘅 係舉報任何不合理的警隊安排
特別係前線無裝備企前線 作為被受恨對象
同埋武警渾入警隊

或作為文宣一份子 以警察身份訴說今次高層安排警方為港共做盾牌同醜人弄出嚟種種不合理

對你有好多好處

1）唔需要害怕被追究 你走出嚟控訴 係改革警隊 重建警民互信嘅真英雄

2）重獲良心 戰對屋企人有交代

3）減緩香港赤化速度 守護你子女嘅未來

4）唔好諗住事小而不為 你舉報一個上司 該上司會舉證多一個 整棵樹嘅枯枝早晚連根拔起

5）改變警方政治生態 不再做政治工具 而係以守護市民安危為己任 盡展抱付

香港到咗最後關頭 黃金交差位 你為香港未來 舉報黑警 支持重建警隊 向落不合理命令嘅高層說不

放下你嘅槍枝 盾牌吧

你係警察 更加係一個香港人 當你身邊真香港人慢慢減少

你 真係可以獨善其身？

真心覺得佢地下次只會揾無cam既地方而唔係唔再私刑

從來冇打算原諒

第幾次最後一次機會?

啲黑警又好好咩

走啦，洗底

我明 但如果各位手足都一齊豁出去
根本唔需要通碟

再3000提醒，特首一日唔向立法會秘書處指示撤回逃犯條例修訂，只需要開1次會議就可以通過2讀3讀。

記住五大訴求第一點，完全撤回修例，唔可以俾立法會開會！

壽終正寢要等到2020年9月30日立法會會期完結啊！呢個係打爆立法會既原因啊！

6月份已經講左

警畜無一隻係無辜

如果有人倒戈 指控個班私刑黑警
雖然機會低微
但我地唔可以再忍

跟本係d高層放任d細既等佢地做錯野，逼佢地上船，等佢地唔支持有獨立調查，
因為大果d有出身元朗，
一清就會好撚大檸，
所以先放任佢地拖佢地落水
講真初初有正常既警，
但日日開工都比人兜口兜面屌，
可能我都會痴線，
唉，可以既就回頭是岸啦 「警察」

之前寫嘅POST 希望幫到家有養狗嘅人 幫佢重獲新生

起你底就知唔係狗都係傻西左膠，真係彩你都憨鳩

香港人真係唔好再忘記了

721 728 805 811 820

咁多次都話要麻包袋最後捉到休班狗又變和理非

道德係呢個問題上已經唔需要有，我地要做到個威嚇畀理狗，佢地先會收斂

我雖然唔贊成暴力，但過咗咁多次黑警無道德底線下既恐襲，我地都需唔需要忍落去？

所以要問 我地自己 我地豁出去未

知道，幫推

玉石俱焚，係唯一嘅手段

唉

你班傻西警咪以為係狗屋就可以點做都得 你搞一個萬念俱灰既人 佢絕對會同你同歸於盡 你都要放工 你都有屋企 千分一機會 如果你打果個係做事不計後果既人 連死都唔怕既人 你點對佢 佢點對你 你都唔會係好過引

我問你一句 你夠膽豁出去未

係醫院已經咁明目張膽
真係好難想像捉左去差館點樣對義士們

笑咩野？
我講左咩得罪你？

不要說「推」，試著說
「８２３人鏈」
［824機場］
823 824

最後通牒

唔洗再怕民意倒戈，我地就係市民，民意就係我地既聲音

唔聽民意既係政府，未試過有一個國家一個地方，持續兩個幾月都有百萬人上街都仲未回應

級，一定要升作為一個前線，作為香港其中一份子
我地仲要忍受呢班黑警做政府既打手幾耐

一定要威嚇到佢地先識收斂，要發起全民皆兵！

一句講晒 你地耐佢咩何

你個post標題又叫唔好亂標籤人
但你又標籤我

有良心既真警察，呼籲你地暗地里聯合
搵1日趁淋病，民賤狗官集合既時候
攻佔並射殺班人渣，要求立即實行5大訴求
就算強國唔答應，都會派解放軍達成攬炒

呃…
一廂情願覺得人哋廢啲而唔提升自己
好容易種下敗因...

831 deadline

我標籤你甚麼？
問你係未想分化啲狗
你係未睇錯野呀大哥
我真係笑左喇

冇錯 滅族都不為過啊屌佢老母

我覺得係 但都要用腦

白警企出黎

唔知依家係你分化 定我分化呢
問下你自己

個最後一次機會同咩所謂deadline都唔知講過幾多次

白嗰啲6月辭晒職啦

唔好再信警隊有好人

樓主係未想推風向 分化犬隻？

我真心唔明我呢句得罪你咩野⋯
你不如講清楚

原來係我睇錯 我屌！ 我知錯

我錯

成班係社會無能力立足, 呃政府出糧既廢物, 仲自命清高

好想打鑊你⋯

從來都係以暴制暴
和理非只可改變思想
最終結果都係以武力收場

香港警方=黑社會=恐怖主義組織

811--黑 警假扮示威者掟磚同火魔法
811--尖沙咀 6名警察扮示威者 帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
811--銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
811--以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
811 -- 太古站開槍 1米內行刑式掃射示威者
811--北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者

五大訴求 缺一不可

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
香港警察濫用暴力及喬裝成示威者煽動並參與暴力
警方濫用私刑
記者請日日問

我同意你

依啲post六月開到依家啦

我明 不過自問可否豁出去
但我相信只要我地企埋一齊 我地可以

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

仲有將軍澳意圖殺人案

依班人 即使辭咗職
亦一定知道 邊啲同事會做出依d事

有良知既都唔會做狗做到依家
一早辭曬職

我唔敢想像一班被黑警捉走既前線

佢地係狗局個段時間有幾慘

721 811

已經唔係價值觀問題 係良知問題

我都唔敢想像 但我會保持我既憤怒

和理非表示警犬被打死都唔會覺得有問題

權力是人腐化 有班黑警暈已失去 人性道德良知

唔好再驚 無路可退 奮勇向前

沒有一個是無辜的

唔該有良心警察 立即擺工

823 824

我希望我可以有足夠勇氣

仲最後一次？
一早冇喇
等清算啦仆街

冇用 請佢地無論用咩方法 指控佢地當中既黑警出來

一定係

比多一次機會

唔想自己做下個condom就醒少少啦

咪玩啦，仲最後一次？你當之前玩泥沙啊？只有黑警，沒有警察。

鏡頭影住都打la
唔敢想像班義士係狗屋受左幾多委屈

同埋，我地都等唔到全部popo醒，警隊必須全體清算

Pish

同理*

放心，30000個警察好快會冇晒

佢地唔明你想講咩，我明你想講咩，不過你想講嘅野之前都好多人講過，最後機會亦俾過好多次，但至今見到嘅麻包袋數目==0

麻包袋 麻包袋 麻包袋

up

成班撚屌連登仔轉個頭又follow大波madam啦
垃撚圾

算撚把啦
由六月到依家比咗咁多次機會都仲未辭職嘅都知道冇得救

麻包袋！

push

辭職冇用 督灰有用

又失敗主義
：班狗有良知一早轉咗軚啦無架喇
：反正你做咩都無用架啦政府唔會理你
睇撚穿你班人點諗野

佢地全部一定有報應
食屎狗 依啲野一定自己受返
以身試法！包庇同僚！出街小心呀

冇機會好耐啦

黑警等天收

每晚10點 窗邊吶喊
822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘 + 機場交通壓測
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

612 721 811

重溫黑警虐待被拘捕人士經過

解散警隊！

推呀

開d咁既post 講d咁既野 笑死人咩 我係狗都偷笑 邊個要你比機會
仲要咁多人推 笑死

係我太天真

樓主嘅目的真係咁難明咩

黑警 無一個係無辜

睇曬應該唔難明

仲最後一次? 天真嬌

醫院唔係自己地方都咁
入到狗屋真係唔敢想像

冇得救架喇！佢地一向都係咁樣做野！仲要而家請埋d毅進仔做，果d大部分都係讀唔到書，係學校蝦蝦霸霸既撚樣！政府咁都可以請呢班人做警察，當佢地手上有權力執法既時候，呢班咁低質既警察會點？咪就係大家眼前見到既前線警員！狠打左先算，制服左都照打！對市民態度惡劣等等！呢d仆街根本唔識控制情緒！佢哋只不過係狗黎，只會聽從指令，冇人類既獨立思考

721

麻包袋，分小隊（10個人一隊人）
無差別招待犬舍門口嘅犬隻及其家人

機動部隊

林鄭話查黑警，然後爆虐老事件。我估政府想咁

[重開]個個都話823死線，但熱門一個post都無？

最後通碟

咁應該叫佢地咩好

清算

警察真係好可怕

如果無閉路電視影到
隨時死左都唔知咩事

。

黑警無一個係無辜